有關速龍冇號碼既異事(轉貼)

以下係某台灣論壇既人推論:

回應我之前發出的一篇回應
> 保安局局長表示速龍部隊因制服設計 而無法顯示警員編號

但是
圖中的穿著制服的 正是速龍部隊 (圖中出動日期為6月9日)
大家可以看看 他們的右肩/右胸襟 是明確地掛著標誌和警員編號的!!
圖片來源:

可是在6月12日的行動中
為何速龍部隊原本的標誌及警員編號會離奇地消失掉???

純屬個人猜測
1.為了不讓別人追究 刻意把能顯示速龍部隊個人身份的認記消失掉
2.解放軍/公安...假冒速龍部隊的概念???

圖一

圖二
在上上圖和上圖 都看到速龍部隊鞋子都是全黑(軍鞋的樣子)
可是 在拘捕示威者時 其中速龍部隊的份子 鞋子居然不是軍鞋?!

大家 覺得如何呢?
---------------------------------------------------------------------------------------------------
簡要:
圖一:69速龍 (有號碼, 黑鞋)
圖二:612速龍 (冇號碼, 爛(咖黃色?)鞋)

紀律部隊?

我既諗法係, 想要還"香港"既警察一個清白, 就獨立調查啦

如屬實既話請幫忙轉發到各資料收集區

黑警唔會有清白的 完。